異性閨蜜依樣野真係仆街

嬲佢地咁親密就話係朋友 反而嫌我小氣
唔理佢地自己又唔開心 好似有條刺咁
有時覺得佢地先係一對 自己好似第三者咁
好似俾佢地撚咁

可能已經屌過啦